輕小說-ダンジョンに出会いを求めるのは間違っているだろうか 17卷

序章弗雷雅獨白，順便解釋了能鑽漏洞變身希兒是因為赫倫的魔法跟交換真名的關係，
希兒這外貌和身分是原本在天界就常用的偽裝。

一章接著16卷最後，貝爾打槍希兒後跟大家會合，貝爾內疚的不敢面對艾絲。
隔天琉過來找貝爾，貝爾直接攤牌被希兒告白後拒絕她了，
因為有憧憬的對象所以不能接受希兒的心意，琉聽完恍然大悟，
然後兩人一起出門尋找希兒。

另一方面赫斯提亞在街上馬上遇到弗雷雅來賭人，弗雷雅直接攤牌她要搶人，
這踩到赫斯提亞的底線所以直接拒絕，然後弗雷雅就下令當場開戰，
雖然赫米斯有下令眷族要看好弗雷雅眷族，愛伊夏也有因為春姬要被攻擊而直接介入，
不過還是一瞬間偉爾夫、命、莉莉、春姬就被矮人四兄弟和艾倫打趴。
試閱就到莉莉拔出魔劍應戰不敵被打暈結束。

高Lv打低lv 人又多 又玩偷襲

試讀

琉同亞絲菲並肩作戰型到

一開始就俾人打暈晒，咁就點打？完全諗唔到點贏，除非洛基幫手，不過我估佢食花生多d

成個眷族突然間cheap曬

本身都唔係頂班

佢講芙蕾雅

行行下街 比人圍
個個打到重傷

咁人哋主神要型 （7下7下）即場say no

未死算係咁

等人救場啦

唔通say yes？

上帝視角就係拖時間佈陣 但乳繩撚知條八婆cam好曬

想知公會點搞
呢場芙蕾雅贏定輸
公會都要處理

秒殺

無論芙蕾雅贏定輸, 首先都要諗宜家呢刻點處理
事後就事後先諗啦

通常扮傻
手腳又慢

神喎，同其他神比真係成個弱智咁

得啦得啦, 個個都知你憎乳神架啦

佢真係 太鳩

想知作者點搞多啲
除左搵洛基幫拖根本冇得打
但洛基冇理由幫佢 最多得劍姫自己走去幫

好似話有新角色

除咗仲喺船上面個lv7，仲有邊個打得贏奧它？新嚟都冇用啦

春姬未退場嘅咪劍姬甚至兔仔升lv打 而家除左暗夜騎士之外無人可以同奧它抗衡 但係作者話唔想寫佢

唔認同春姬幫升lv就會夠打，奧它都算係另一個外掛嚟 同埋佢地嘅技術都係用嚟打怪物多

對人嘅技術始終唔夠奧它嚟

四金合一 有得打

搵人同兔仔合一囉

就算洛基三巨頭打奧它一個，對奧它嚟講只係會苦戰，仲唔一定會輸

其實一開始佢地就俾人打低晒，我係芙蕾雅就會威脅貝爾，唔想佢地死就過嚟，咁就連打都唔洗打

不過當然作者唔會咁寫

期待左好耐

17卷應該都係講貝爾比人打到幾慘睇黎可以等埋下卷先有轉機

荷米斯有能力聯絡宙斯
叫佢搵兔仔老豆返黎啦
按3周年2大眷族係黑龍戰後仲有人未死
正義女神可能都會出場
之前ga fes大森寫左琉已經搵左正義女神
時間係16後

常理 同艾絲二合一

2vs1

唔想再等 有排等，希望今卷完到

不過外傳13都就快出

宙斯同赫拉眷族嘅人應該唔死都半殘廢

貝爾老豆都係一個迷，唔知死咗未。根據阿爾霏亞嘅反應嚟睇，老豆應該係個渣男嚟

正義女神最勁嘅眷族應該就係琉啦，出面d人廢咁多，應該唔點幫到手

琉係幾時搵正義女神？冇乜印象，ga fes係咩嚟？手機game劇場？

完唔到 但睇佢有個標題係double role I 都一定有II 即係下卷

又要等一年

應該會唔止一年

Ching hoball

睇地城邂逅咁啱有依幕個人認為洛基食花生機會真係好大

呢條友一向係口講一套

同埋出唔出手係睇芬恩頭多

真唔記得動畫有冇魔改 但小說洛基一開波係有提過hestia 芙蕾雅睇中左貝爾 如果係乜都唔理就唔會講

我諗芙蕾雅咁大搖大擺喺條街搶人 洛基同公會點都會介入 問題係除左暗夜騎士之外無人可以stop到奧它

公會 全部眷族 圍佢有冇得諗

冇著數嘅野邊個會做

而家打柒貝爾一家搶人
冇後果
下次打柒你都得
同暗眷族有咩分別

公會吹雞就得

記得之前提過洛基3巨頭一齊上 係有得同奧它打嘅

其實我想睇蜜雅媽媽萬寶槌升2lv會點

無啦 一開始就全部同伴退曬場 擺到明封左萬寶槌先 少啲爭議

大森講過同依篇3周年有關
文庫周年個小冊琉去左搵正義女神
咁可能正義女神救場
再唔係就兔子老豆
18係同外傳13妖精覺醒篇同時間
所以大森又想同時出

兔仔老豆廢架
而家可以救嘅一係就洛基同芙蕾雅開片 一係就芙蕾雅放棄 一係就暗夜騎士保兔仔

廢極都比阿叔認為有得同勇者同奧它打

明明全族最廢都夠膽跟宙斯去偷窺赫拉眷族沖涼
宜家洛基以外 枱面上淨返嘅戰力除左蜜雅媽媽同預定升lv5嘅琉外 仲有邊個

掉返轉芙蕾雅話唔想我打7你嘅就唔好插手都得

蜜雅媽媽始終都係芙蕾雅眷族，我估佢兩邊都唔幫

老實講，除咗洛基眷族幫拖或者有另一個lv7嘅勁人幫，否則真係冇乜可能會打得贏芙蕾雅眷族